{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_002671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "왕산가족오토캠핑장"
    },
    "text": "ワンサン家族オートキャンプ場 (왕산가족오토캠핑장)\\n\n仁川中区龍遊西路423番キル60(乙旺洞)\\n\nワンサン家族オートキャンプ場は仁川広域市中区に位置している。 仁川国際空港高速道路の龍遊ICから乙旺、王山方面に走れば到着する。 王山海水浴場のすぐ前に位置し、西海を背景にキャンプを満喫することができる。 ここはキャラバン23台、グランピング10面、オートキャンプ20面を備えている。 キャラバンは3種類であり、大きさと外形に差があるだけで、内部の具備品目はベッド、冷暖房機、流し台、冷蔵庫、TV、炊事道具、食器類、トイレ、シャワールームで同じだ。 グランピング客室内部にはベッド、冷暖房機、冷蔵庫、テレビ、炊事道具、食器類を備え、外部専用テックにはバーベキュー施設を設置した。 オートキャンプは一般型とデッキ型に分かれ、電気と火鉢の使用が可能だ。 売店では一般コンビニ用品を販売し、管理所ではバーベキュー設備を借りることができる。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''一般的なキャンプ場、キャラバン、グランピング'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「海辺」があり、「直営」方式で運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワンサン家族オートキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "ワンサン家族オートキャンプ場は仁川広域市中区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ワンサン家族オートキャンプ場へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "仁川国際空港高速道路の龍遊ICから乙旺、王山方面に走れば到着することができます。"
        },
        {
            "question": "ワンサン家族オートキャンプ場はどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "ワンサン家族オートキャンプ場はキャラバン23台、グランピング10面、オートキャンプ20面を備えています。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "キャラバンの内部にはベッド、冷暖房機、流し台、冷蔵庫、TV、炊事道具、食器類、トイレ、シャワールームが備えられています。"
        },
        {
            "question": "グランピング客室内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "グランピング客室内部にはベッド、冷暖房機、冷蔵庫、テレビ、炊事道具、食器類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "オートキャンプでは何が使用できますか？",
            "answer": "オートキャンプでは電気と火鉢の使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "売店では何を販売していますか？",
            "answer": "売店では一般コンビニ用品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "管理所で何を借りることができますか？",
            "answer": "管理所ではバーベキュー設備を借りることができます。"
        },
        {
            "question": "ワンサン家族オートキャンプ場はどのような自然環境にありますか？",
            "answer": "ワンサン家族オートキャンプ場は海辺の自然環境に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ワンサン家族オートキャンプ場はどのような運営方式ですか？",
            "answer": "ワンサン家族オートキャンプ場は民間で直営方式で運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 447
    }
}